
                      excesivamente larga, con escenas que no llevaban a ningun lado, con conversaciones tediosas, batallé para poder tragarme las dos horas y media que dura, esta película es una representación de los sueños humedos de los americanos de ese tiempo, no tiene ninguna lógica que un grupo de idiotas con una chica judía destruyan al III reich así de fácil, hay una dualidad casi infantil en donde los nazis son los malos y los gringos buenos y valientes, parece una parodia de la segunda guerra, es casi una burla a la alemania nazi, uno de los mejores ejércitos del mundo en ese tiempo.
        
            